涂謹申最近屌到班奶共狗撻皮，有五毛立即開post反屌涂係泛民打手博選票。

五毛狗表示 憤怒

五毛總動員